日本朝日電視台: 香港想推禁止蒙臉法，咁傷風果時點撚樣算?

マスクやヘルメットを着用しただけで、拘束されるかもしれません。

香港のデモ隊の多くは警察に身元を特定されないよう、マスクなどで顔を隠しています。これを禁じる「覆面禁止法」を検討していると香港政府の司法長官が明らかにしました。
香港市民：「もちろん反対です。マスクを着用するのは個人の自由です。権力者の恐怖から自分の身を守るために必要です」
市民らは、抗議活動を抑え込むことが狙いだと反発しています。

Google Translate:

Just wearing a mask or helmet may detain you.

Many Hong Kong demonstrators are hiding their faces with masks to prevent the police from identifying themselves. The Attorney General of the Hong Kong government has revealed that they are considering a “masking prohibition law” that prohibits this.
Hong Kong Citizen: “Of course, it is the opposite. Wearing a mask is personal freedom. It is necessary to protect yourself from the fear of those in power.”

Citizens are repelling that the aim is to suppress protests.

維護非法政權 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>傳染病死既賤民

日本人聽到反蒙面法暴動都似
人地唔化妝會戴口罩
社會文化見人個個戴口罩又戴

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲要一到春天日本啲花粉好撚勁
花粉症啲人死得

極權或者垃圾國家先有呢啲法例

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object